唔上心真係好難

明知你係搵我攝時間
但因為自己在乎嘅人太少
每次都會上心
之後又被遺忘
無咩辦法，唯有等到自己都覺得自己白痴放棄

你自己都講咗個重點
咁咪在乎多d野囉 唔一定要人架
分散注意力

多謝你
有時自己有盲點
但你講得啱

廚房有幾大？